等咗幾分鐘用atm轉個信用咭密碼

次次排親係女人後面都係咁 手上有無限多張咭要搞

你排隊排得太少排多幾次識揀排邊條隊架啦